平心而論,台灣係咪已經成為亞洲第一?

已經贏到盡了

日本

指揮中心表示，日本疫情快速上升，近期單日新增病例數多超過千例，且疫情集中在與我國往來密切之都市地區。考量該國疫情持續升溫，自即日起將該國自「短期商務人士入境申請縮短居家檢疫」之中低感染風險國家移除。

支持台灣獨立會唔會違反香港國案法？如果會，好多台灣人係咪會俾港警拉？